真心求教apple watch換Mon係咪會出事？

換mon後d電消得勁快，係咪會有呢個情況？

apple watch維修唔係換mon的 係成隻換嘅

我拎咗出去街鋪換..... gg?

換mon定俾人換埋舊電

你搵得街鋪即係信佢, 佢話無事就一定無事啦